**upiększenia:** 

1. górny pasek nawigacyny

2. scrollbar

3. icon bar w footerze

4. toggle hide show w filtrach

5. poprawiony stylistycznie panel logowania/rejestracji

6. font awesome: ikona domu w navbarze

7. font awesome: ikony przy logowaniu

8. font awesome: ikony przy rejestracji

9. contact chip w footerze

10. font awesome: ikony społecznościowe
